樹仁學生，每晚早啲叫口號得唔得

咪話咗開學之後九點叫？

你哋十點叫到十一點好尷尬.... 小朋友老人家要瞓😴

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX